大導Woody Allen 出新片 A Rainy Day In New York

應該無人敢上啦

歐洲好多國家都排緊期上，香港應該都會上 (多謝高登先)
係得美國唔敢上

IMDB話仲有一部Unnamed Project但當呢套係收山作好似好啲

同埋Timothy太靚仔

報導話有西班牙公司揼本，應該可以繼續拍落去